收一架06~08 年份既IS250

有無巴打放售？budget 50k 左右，PM ME!

50k通常只有牛肺盤

應該預幾錢先收到架正常?

同意

06年到09
7-90k

一兩萬，唔好慳

比多小小錢，好大機會可以慳返整車嘅時間+$$$

明白，一般巴打們會否上架驗？

睇你用幾耐..

車價都幾皮 長渣既話點解要慳果幾舊呢???

上架都幾舊，冇相熟車房。加多幾舊俾驗車公司

有冇is250車主評價下部車

我都想聽下

中控好易溶晒

可以番原廠免費換

外型夠殺 外行人睇唔出10歲車
車廂夠靜 隔音效果不錯
但踩落油門感覺唔夠直接 原廠迫力唔太好收
油耗因為市區塞車多 平均12~13/100km
但總體都好滿意

真？
06年車呢？

油耗 我9L/100 km
仲要多數兩三千轉

你點搞到咁大食

06年車都係

但如果情況唔嚴重 皇冠有權拒絕幫你換

source: Lexus IS車會 & HKMI驗車師傅

可能收車半年黎都冇換偈油
而且少行highway

曾經試過入完油即行一轉highway 結果可以慳到7.8L/100km

巴打你換過？
有無詳情 link睇下？

我冇換過呀
但聽fb車會講 打上去皇冠約時間驗
然後提出要求 如果日本果邊有貨佢會幫你登記排隊
不過都要幾個月時間
你可以試下join fb車會問

多謝巴打分享!

除左CAR28重有D咩其他2手車網?

FB

樓主呢個價真係收車價，50k好正常

輕輕一推